李家超去左邊？

呢排唔見你出嚟吠既？
係咪好似傻強一樣被送中呀？
你越唔出嚟廢Up
香港人好悶架

係後面玩弄國安法中